屌你入一入黎睇先啦

朋友開酒店諗唔到名 求大家動動腦

佢個名一定要係呢個格式

長實xx酒店

有請連登仔

pish

長實大酒店

長實持久酒店

長實實長酒店

我入黎睇圖
改名果啲唔關我事

長實賓館酒店

pishpish

越多名越多圖

長實屌死女酒店

長實硬粗酒店

條女more

長實渡假酒店

啲名

可唔可以同性器官無關

比埋條女ig黎先

好難諗喎, 你要有個方向, 想間嘢俾人乜嘢印象, 又或者同地區有關, 然後諗兩粒正面意思嘅字塞落去
一係你搵啲namelist/黃頁, 參考人哋中文名/公司名囉